StubHub買飛信唔信得過

想睇Ajax
但官網得返單人位
想問下StubHub信唔信得過

我買過，冇中伏

我買過，中伏

點伏法？